個女仔啱啱同佢拍左拖7年嘅男朋友分手

佢ex話想見識多D野所以講分手
然後個女仔係識我冇耐就同我呻好多野e.g.返工, 家事, 感情事
仲約左星期五睇戲
有冇機? 係咪當我水泡

咁快就識仔一定有d唔對路....

觀望態度，不宜咁早放晒100%心機落去

我覺得係

feel到佢好恨拍拖, 但用時又放唔低佢ex
水泡味好濃
應該點應對好

同佢講清楚，現在當朋友先，日後佢平靜後想唔想做我女朋友，其實我對你有好感。btw 要果斷，唔好話試下先，沉埋中出埋原來當你水泡仲痛苦，如果你唔係玩玩下果啲。

屌下就算

明白
ex係player, 唔想再中伏

你都做住player先咪得，邊屌邊觀察，有機會咪長揸，無機會都可以短炒

可以帶佢去爆房散散心

條女係雞樓主係兵

水泡同兵一樣冇得升級

可能已經拖到淡哂 但有感情唔捨得 所以而家先散呢
咁人地睇落咪好似分完手好快復原咁

希望係咁
但我同佢識左唔夠2個月，連我自己都覺得有d危險
唔想又齋屌爽下就算

正解

7年有冇咁易放低

唉 所以應該一係雞一係未放低